窮撚一餐25蚊 要飽同唔難食 有咩選擇?

求25蚊黃店
想有正餐加野飲，食得飽又唔會難食

其實有冇人可以開間鋪取代m記啲25蚊餐

邊區

邊區 大把鋪免費食啦
係咪扮黃呃飯食先

自己煮

$25

搵明哥

係正將軍澳站

排骨飯果d囉

求教學

咬麵包算啦

你個名已經出賣咗你

冇。。

大快活，買一餐分兩餐食。
或二餐分三餐食，重有幾蚊剩。

你想食咩
面幾蚊包
菜5蚊有找
肉誠哥都有10蚊雞扒

燒味飯盒
附近有大學嘅去大學canteen

ok 飯飯店

生命面包

菜心 白菜 芥蘭
浸完水
切啲蒜頭 加啲油炒

雞胸解凍
白烚
用熱水浸完 再浸冰水

意粉最易整 煮完
買啲現成汁 淋上去

25蚊整到咩
剩係啲汁都唔知幾銀

蕃薯+烚蛋,又健康又飽
要食飯就OK飯飯店

菜十蚊八蚊
啲罐頭汁 煮一兩個月
意粉一包煮到幾餐

去黃店話無錢

龍門免費

仲未有人講麥當勞

日式加喱包加熱 大量飯

試過食左3碗飯好撚正

我食開烚蛋麥皮，地方細冇得煮又冇錢嘅做法，嫌冇味嘅自己買調味料加，再唔係去大快活拎

想食藍店m記咪講囉

你真定假膠 真既話下次堅石燒幫你比埋12蚊任食啦

［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

手卷壽司

你點知個燒味老板籃定黃？

得閒咪煮麥皮 加牛奶
我懶就買 即食麥皮
加啲生果 士多啤梨嗰啲

將廣街市有檔燒味飯廿幾蚊
但好撚難食架

問蕭生送你雞翼

菠菜意粉 靚野 $15有8個裝 大食當你一餐煮兩個 夠你四餐
雞胸 即日鮮，唔同你計急凍 百佳 $25有五六條柳夠你四五餐
洋蔥小蒜乾蔥甜椒爆香 街市買當你廿蚊有排你煮
菇我直頭一田買 計夠你$20
肉醬一樽 $16 價真棧
$(15+20+20+25+16)/4=$24一餐
仲有得找呀

住將軍澳站上蓋 會係窮撚

自己煮

買餸煮蝕工時喎

居屋撚 仲供緊

加藤屋晚市 貴過25少少 下午餐25樓下

上Youtube大把教學片啦

將軍澳站喎

你白居二 ?

富康，寶盈呢堆，仲有個公屋，
比啲私樓大包圍
窮撚住有錢人國度
點生存

營多 20蚊10包
每次煮3隻6蚊 淨低19蚊可以買d菜同丸

大學canteen好大機會都係美心同大家樂

你個名真係冇撚改錯，就嚟有人煮埋餵埋你都唔滿意，為咗食m記搵借口

3包咁大食

飲少啲啦

買甘五蚊叉燒 然後自己屋企煮碗飯

屌廿五蚊